其實金拱門係點樣賺錢？

雪糕筒起碼$2/個
宜家金拱門會用靚牛奶整雪糕
起碼都要$10
一杯雪糕成本起碼$12

但金拱門竟然逆通脹而行賣$2？？？
今次真係唔食到佢破產都唔得

中資不了

成本1蚊左右....

三鹿奶粉軟雪糕 不了

金拱門係黃店，請義士食平雪糕
請廣傳

連登仔最愛既特朗普成日幫襯

樓主計漏包雪糕筒個紙圈、燈油火蠟、鋪租人工，仲有啲仆街會拎紙巾

咁撚難食

樓主五毛confirmed

放租。佢d 物業收益多到你唔信。

搞手只求打個和

金拱門主要希望食客食得開心
大家求打個和

新地唔係雪糕

$10？ 樓主訓醒未

成本都唔洗2蚊

地產
上google大把資料

事實係，睇下大家樂，
佢條撚樣又加價，
魚柳又用垃圾鯰魚。

利申：早餐食開老麥。
講良心，老麥算係咁。
話就話俾中資食左，
但起碼有3個25蚊餐，
窮人恩物

網上：罷食m記啦
現實：2蚊好抵屌，快啲去食
睇你幾時食到變大頭怪b

補返條link
買鋪吸人流再賣

良心企業

仲有宣傳費 請打手唔洗錢？

冇請打手

大集團以本傷人

得你無錢收